講真本身冇諗住睇 但宜家好想睇sammi演唱會

想知佢表演成點
唱咩歌
講啲咩野

啲歌10首有9.5首情歌